想請k kwong sir 驗口罩，有無人知點寄口罩？

係k kwong sir facebook見到有人會寄口罩俾鄺sir測試，
自己早前買既口罩都到貨，但拎起上手感覺唔係太可信，而且自己同朋友都訂左好多盒返黎，
好想請鄺sir幫手測試下口罩到底用唔用得(最驚有玻璃纖維)

想問下各位知唔知可以寄去邊俾佢？
又或者係用咩途徑想到佢幫手？
謝謝！！

你會唔會俾錢佢驗

唔清楚程序係點
佢Facebook啲口罩都俾俾錢佢驗？

唔洗比錢，留意佢fb間中會突發幫人驗
去番佢講個地點搵佢就得

好啊 唔該晒